點解派傳單啲人唔直接扔疊嘢入辣殺桶

咁咪可以快啲收工

有人睇住㗎嘛

咁咪要返去攞疊新嘅再派過

都有人會咁做

睇人派嗰個點解唔派埋
佢咪好歎

因為要搵多個人睇

點解你唔直接食屎?

畀個提議你啫
駛唔駛咁惡

味臭係 惡撚到

因為請左幾個人派 而個幾條友又唔熟
會互相報串 見你派得咁快實忌才篤你背隻

試過丟左一大半

以前派salon , 我派比d 光頭阿叔, 負責人屌我唔好派比佢地

我心諗人地唔可以洗頭既

計鐘 好似係
掉左重拿再派 冇分別

光頭要洗？

做眼鏡舖派俾盲俠
耳筒舖派俾助聽器人士
運動店派俾輪椅人

以前返過一次，掉左大半落垃圾桶

因為佢斷鐘計

有咩問題
盲可以帶太陽眼鏡
助聽器即係未聾晒
輪椅人可以著波鞋波衫

係某salon門口等人時見到個髮型師好細心幫個光頭剃毛打蠟抹頭

欣賞你思維

睇個睇人派嗰個點解唔派埋
佢咪好歎